請推上熱門，因為呢個關乎民主派攻唔攻到傳統功能界別

我發現有D傳統功能界別有最少2個民主派參選人考慮參選，例如教育界、社會福利界、區議會（第一）等，而且亦有建制派嘅人參選。為咗唔好2個民主派分薄選票，如果可以嘅話，盡可能只派一個人去選，否則，最好用番棄選機制，萬一所有民主派參選人嘅支持率不及建制派參選人嘅支持率，其中一D參選人必須棄選，以集中票源。

如果同意嘅，麻煩推上熱門同分享出去，一定要話比民主派知。

民主35+！！！

pushpushpushpushpush

民主35+